美孚新邨手足買定多D通渠水放係屋企

呢排廁所成日塞

可以溝稀要黎斟去廁所U型渠

利申9up

通渠水要放去安全地方
唔好放係小朋友拎到嘅地方或者窗邊啊

買多幾支大啤，又有得飲又有得玩